帶白框眼鏡都係仆街黎 萬試萬靈

仲要係仆街中的仆街，準過算命

十萬個正評...

不服來辯

又好似係

通常白框眼鏡都係心理有問題嘅變態

不能同意更多

屌，即刻除眼鏡先